最近d行動post都好難上熱門 ？文宣集中討論post？

見到行動post沈得太快 開個集中既post去專注返整個運動既文宣 要令宣傳post長期置頂
首先 大家可以集中係一個post比一d活動既建議同聚返個焦點既建議 岩用再比文宣組執靚個文宣

另外文宣都可以放係度再比人宣傳開去

不如喺到收集行動文宣，之後做個整合post，定期推上熱門，大家再得閒就copy and paste到其他post宣傳（好似901個飛機咁）

仲未有下次行動嘅post

我都係咁話 因為手頭上有文宣既人或者知道有文宣既人少左

手頭上暫時得呢幾張

今晚北區上水有活動

聽日大球場好似話有人想唱榮光

P牌推唔到 但照推

推

自推

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？